有冇人睇時事台睇到厭哂？

玩左成年，由反送中到警暴到武肺
次次都係loop同一個模式
好嬲好嬲>上網開post屌>然後就冇然後
吹到幾百粒核彈但一粒都冇爆過，我係政府都知你地好恰啦，驚閪咩

ching ho ball

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

咁無計ga喎，之前坐係公園淋雨食飯個位阿叔都講左啦，你無軍隊，佢驚西啊？

睇厭咗？ Quit 連登lor 柒頭

拉

原來係戇鳩藍屍

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊